預左俾人屌，恭喜死人覺得自己好威？

佢係大奸大惡，佢個仔係咪？
死左至多屌人抵死
但你恭喜一個無辜既人死？
香港人係有良心
你地唔鍾意就走無人歡迎你地

on9 人地恭喜個死人咩？
恭喜個仆街冇左個仔ja

良心呢啲嘢係啲仆街面前係要收埋

冇人恭喜過佢死
係恭喜佢老母死咗個仔
兩樣野黎
Logic

呀文盲兄
我係話：恭喜一個人死左
唔係恭喜死人

想偷換概念呀文盲兄？

佢老母死左可能值得恭喜
死左個無辜既仔都值得恭喜？

成件事來龍去脈係乜都唔知就縮番入你老母個閪入面
咪衝出嚟柒

Yes

開po屌人覺得自己好威？

威你老母

你TOPIC打恭喜死人

呀弱智仔 你知唔知自己噏乜春

你柒少陣啦
我公司係傳統紙媒
我d料多過你啦

算啦, 依家大多垃圾都入到大學,
依家D垃圾大學生, 咪好似以前D垃圾MK仔咁掛住打機溝女一9樣,
到佢地大個乞食就會後悔

自己打嘅topic都睇錯仲敢屌鳩人
驗眼啦盲撚

唔知頭唔知路就咪撚走出黎柒啦
戇鳩

呀弱智文盲兄
你又知唔知自己講乜柒

好威

好撚巴閉呀

睇住呢班無腦無人性既九十後，香港未來

恭喜蔡若蓮

原來弱智傳媒都請

我80後屌你老母

乞食都咁大聲

人地係恭喜若蓮痛失孩兒，又唔係恭喜個仔死，兩回事。 見到十惡不赦嘅人有報應，自然就會惡言相向 雖然我覺得論罪行嚟講佢算少

巴你老母
我係黎反駁唔係認叻

呢個係咪連登史上最快敗走嘅post

所以無撚人睇

樓主開d post...
假膠？

一個老母死左個仔，你地覺得開心？再邪惡D啦，你地人生咁憤世只會一世唔開心

本來就理虧仲駁條撚咩
睇佢死雞撐飯蓋都幾好笑呀

假你老豆
認真屌柒班惡魔

威撚到
原來佢份工職責專係歪曲事實

------------此po已完------------

你唔鍾意就走無人歡迎你

Show Blocked User - Beautynthebeast

你地如果覺得咁做係無錯既話，我好後悔當年叫你老母生你地出黎，我冇你地d咁既仔

然後一班傻既出黎話你都唔知發生緊咩事
事實就係一班人特登去挑釁 迫人表態
你做野俾機會人搵理由畫清以往模糊既界線
中晒計囉

- 梁游立法會
- 覆核刑期判坐監
- 教院民主牆

好亂呀

大家咁話

仲唔認假膠

又係被敗走，同中共喉舌一撚樣

個仔跳樓死

唔通個仆街呀媽無責任？

唔係啊，依加咪開心緊囉

就係之前唔知靠你地班幾多十後 香港咪咁樣囉

樓主on9
自殺邊度算無辜

所以每個跳樓死既後生仔都有一個仆街既老母？

人地就係聽你講走左, 我地恭喜佢, 你仲嬲咩

紙媒d病句多撚到

仲大大聲話人偷換，中文又唔得又冇邏輯

香港真係好病態，成班痴撚左線

logic fail
而家係恥笑佢死咗個仔
唔係恥笑佢個仔

你覺得佢個仔死佢老母定外人責任大d呀收皮啦樓主

搞笑

下次再有咩所謂義士入獄一定要開香檳同去民主牆慶祝

所以好多要執, 文筆太差冇人睇

人係會比感情既影響生物 你唔去諗下點解個佢個仔死左有人會去恭喜佢老母 好人好者死左個仔/又又會唔會有咁多人恭喜佢先

你除左呢句仲識覆咩，要反駁又唔拎啲理據出嚟

垃撚圾

佢老母係個客觀仆街 唔關跳樓就有仆街老母事
收皮啦樓主

得啦，你第時俾人迫到跳樓死，我聽你講好應該去恭喜你老母

收皮啦屌你老母
講野又無point
人地都講撚左係恭喜人地無左個仔呀
話鳩之死個個係邊個呀
戇鳩就咪撚上連登啦屌你老母

係佢病句先架文盲兄

冇錯。成班高官校長痴撚左線
咪spin啦
越spin越柒呀五毛

你知唔知你講緊咩呀垃圾仲要簡黎覆 好肉酸呀

恭喜人地無左個仔？
你咩閪口講得出跳d野
連登一向俾弱智仔上
你唔係弱智更唔應該上

佢個仔阻止唔到佢老母去做仆街野
死左都唔抵可憐啦
佢老母做咁多仆街野 死左個仔 呢啲咪報應
呢家唔開心等幾時？

連登本身就係for on9仔上...

你理解廢就廢啦

柒左就好收下啦紙媒個朵咁柒你都敢用

變撚態，成班痴左線

最岩比你上 好大愛呀

比啲新意我ok?

你唔鍾意都可以走,開咩post?

駁唔到就人身攻擊唔知邊個先痴線

I'm proud of my job.
紙媒良心代表

唔怪得依家d 紙媒寫到d 新聞一舊舊奇奇怪怪咁 原來冇邏輯

留係度會被同化, 你可以走

所有野係預期之內
盲屌，0良心

佢個仔係無做生涯規劃je
佢政見同佢阿媽唔同無人會笑佢
而家係佢阿媽做洗腦教育推手
害左好多細佬而家報番佢自己度
d人心涼扣番幾分口德分咁
有幾出奇？

搏收負皮姐
比你啦

不會，惡魔是不能對付天使

走啊屌你老母,仲唔撚走?

人性本惡呀

做左咁多年人仲唔學識？

你唔鐘意咪走
去discuss uwant babycondom咪同聲同氣
戇鳩鳩
傳統紙媒
喺nasa 掃地咪識整火箭？

大事發生係到扮中立個D?
成撚日宣傳愛與和平個D?
抗爭衝擊多少少就屌個D?
良心

唔走呀，要盡最後一分力屌柒你地
救得一個得一個

屌, 厡來係盲撐, 哂我時間

即係恭喜人就好威？
咁新年d廢中廢老一定個個都好威威啦

一個冇良心既人講出冇人性既說話係合理但唔正常
但講出呢句說話既人係唔係又真係冇良心呢本身?
更值得思考既係背後既用意同誘因 若果無緣無故講就肯定係冇人性 但諗深一層呢個社會/政府/教育局又有冇為人性建立一個好榜樣

柒頭走啦好嗎

如果有人害我斷雙腳一世行唔到
佢死左個仔我都唔會恭喜佢
係良心問題

認真其實唔係特別開心 不過明白到呢個世界真係有報應

你又唔諗下係佢做得仆街野多，先會係咁俾人笑？

屌你紙媒 一係就紅底一係就膠上腦臭晒嘅朵都好攞出嚟講｡

好啦我唔ad hominem喇

我都唔明點解竟然會有人對官員就百般寬容﹐對一般市民就諸多挑剔｡之前自殺死嘅學生就唔係人? 仲要俾班垃圾踩話唔捱得冇做好生涯規劃果時你喺邊? 你欺善怕惡雙重標準仲好意思覺得自己喺道德高地? 你自問自己係咪欺善怕惡? 係咪一隻走狗?

講一套做一套?
你唔撚走,又叫人唔鍾意就走?
本來入嚟食花生,冇立場
見到你條柒頭就真係唔屌唔得

睇住呢班廢中玩既政治。香港唔洗未來而加都玩完

爸打好勁 紙媒介無咗你點得

夜啦，龍二哥，收皮啦

我要保衛香港核心價值
因為而家你地太病態

樓主係咪講緊威心

關我鳩事咩 係到講經托柒咩
我讀開法家架 玩開連坐法

That's the point!
佢有報應！
但其他人開心乜柒？恭喜乜柒？白事黎架，人地死左個仔呀

依家係呢到唔歡迎你啊
走啦臭西
屌你老母

咪on9啦
對住仆街唔講翻仆街野，我會覺得對唔住自己
唔好咁偽善啦，咩好再講咩將心比己啦，真係好撚難聽啊

預左俾你屌落都話，你嬲咩姐

唔係偽善，係好基本良心

講到呢到你就無野講啦？
知自己幾惡魔啦？

5毛報

幸災樂禍係你地教出黎, 你諗清楚新一8/90後係你地班5/60後教出黎

咁又點，家陣又唔係我殺佢

自問我唔係大愛聖人
做開仆街仔sor鳩

對敵人同敵人嘅傀儡跟本唔洗留情
你會留情係你未當佢地係敵人

婦人之仁。

做仆街仔只係一時快樂
一時快樂會令你愈黎愈唔快樂
信我啦

錯字多到 邏輯又冇 點解會做到紙媒？靠關係？

愈黎愈覺樓豬係假膠

有個肉便器比大家屌下幾開心呀
point又冇 剩係識鳩up

你不如試下去用愛與和平感化下班高官先

請善用起底功能

仔仔因病睇唔開RIP

蔡若蓮你做既野報左係你個仔度 白頭人送黑頭人
我心都涼埋

聖人呀
聽君一席話 勝讀十年書
收皮啦柒頭 邊位呀？ 要聽你講

咁我咪如你所願屌鳩你囉,做咩姐?

你歡唔歡迎關我鬼事
係要祝賀啊
吹啊

ff 完就著返條褲啦 屌你老母
紙媒喎

失業幾年，有冇荀工推介？

其實d人唔係無良心，係樓主你唔明白d人點解會咁做

就好似打完場仗 贏果一方第一時間為勝仗而興祝 而唔係為敵軍默哀 係佢挑起場同學生既戰爭 無可避免要帶埋家人上陣 唔打得就唔好學人做將軍 敵對既關係係佢建立 敵軍少左人唔通要覺得好可惜 加上尊重係雙向 當初要迫我方啲學生自殺 就話係佢地自己跳唔關佢地事果陣 有冇尊重過?

你條仔有先見之明呀 冇娶你件垃圾
之前一定日日同條仔講經啦

熱烈地彈琴
熱烈地唱

萬物皆由愛而生
係善良改變人類
希特拉當年點解輸？
得民心得天下

你邊位啊，你話走就走？屌你老未，返去奶共啦

信我
愛改變萬物推進經濟發展

都唔係恭喜佢個仔，恭喜個老母死左個仔only

人地死咗個仔就當自己贏咗，連登仔真係冇料到。

仲乜鬥爭，返屋企打J啦你地。

做乜撚野
無啦啦推咩動經濟發展
你係咪細個燒撚壞左腦

打J本身無錯
你撈埋黎講你企我講邊都有唔著

真架屌

五毛講野一向都1999架啦

駁唔到呢個？

Agger 用愛發電

電燈係由愛迪生發明
何來無愛？

累死咁多學生覺得自己好威？

發洩下都唔比

佢老母死撚左我恭喜係傷害緊佢個無辜既仔
佢個仔死左果陣我恭喜先係對番個仆街官
你搞清楚個關係未

你先最威
又正義
啲女見到你咁正義都高潮啦

咁既質素都做到紙媒
唔識分析現況點解出現民怨點黎
當權者仆街時仲要求人民要良心對待佢地
你呢d咪on9仔做順民囉
香港呢個要求民主既社會都係唔岩你
你返去支那做順民啦五毛報

樓主
不如你打篇愛的潮文
感化大家
流傳後世

最尾個句還番比你

唔走呀！

如果習近平死全家你會唔會開心？

樓主d病句多不勝數,仲好意思自稱從事傳媒行業
我係你就縮返入你老母個西到

( Show Blocked User - Beautynthebeast )

係咪我錯覺
愈睇假膠味愈濃

大公定文匯啊

今日蔡若蓮 聽日樓豬老母

我都覺

真心架屌

係連登宣傳大愛 抵屌既有報應唔笑等幾時

擺明

你7月節特登番上黎搵我呀？
我熱烈地恭賀佢死左個仔tim呀
報應黎架

樓主死全家

橫掂你都預左比人屌
唔會介意架啦

做得多陰質野 報應係家人身上

樓主算唔算散播謠言
若蓮死左咩

阿樓主，好心你咁既文筆就咪認做紙媒啦

樓主唔識字？
魂歸天國，上天堂呀
自殺都上到天堂呀

果班垃圾平時搵唔到滿足感，咪做埋d 損人不利己既野囉

預左俾人屌，仲唔開對髀?

見到電燈由愛迪生發明
確認佐除佐係假膠，仲係冇常識
岀返去先

我係支持樓主嘅，始終禍不及家人，此風不可長，佢做人做事同佢屋企人無關

咁樣都值得恭喜同一啲冷血嘅人有咩分別

答啦 答呀屌你老母扮睇唔到

都話係恭喜個仆街
唔係死左果個

禍不及家人
劉曉波劉霞又冇人駁到
共狗連提都唔敢提

樓主中文閱讀理解真係有問題，番屋企好好溫啦。

此post已完

你智商幾多?搞清楚個概念先開post挑機啦

只少70

但我有良心，對得住自己

文匯大公係咁上下

又係衰既,唔好恭喜死啦,蓮子先係勇士!
唔捨身點讓市民知道政府對學童/年青人自殺雙重標凖

我出黎屌柒蔡若蓮駛撚你多嘴？
你咁撚多嗲，我祝你聽日陷家鏟呀！
戇鳩仔

得民心就唔會咁多人恭喜佢比天收啦
如果佢真係得民心，個個都覺得佢可憐啦，何來大快人心呢？
愛係雙方面嘅，你敬愛我，我自然敬愛你，人性之使然。
你橫施暴政，搞到天怒人怨，執掌教化之道嘅父母官卻累人子弟千秋萬載，你比天收，痛失愛子，大快人心，人性之使然。
你罪惡深重，為父母不愛人民，仲要求人民愛你，你都痴線，呢啲就叫逆天性而行，遲早不幸。
巴打若逆天而行，如果累及家人就唔好了，早早改之以防患於未然。

所以咪魂歸天國

係咪因報打手

傳統紙媒 大公報？

你信我
宜家香港新一代唔會受你呢套
唔會識得一件事還一件事
唔會同你講同情心
佢地只係想睇人仆街
一個二個口口聲聲反共產黨
其實佢地做嘅野衰撚過共產黨
永遠只用偏激破壞嘅方法

香港人永遠都爭取唔到d咩 好大因素出於呢種 大愛心態

一直都同情佢
亦衷心祝福佢安息+上天堂/投胎後幸福

你地唔鍾意就走無人歡迎你地

成句還返比你班中國人

禍不及家人呢d咁on9的野真係唔知要幾低能先講得出

你既良心只對住自己，我地的良心對住萬千學生，

俾佢害苦的學生，真係不計其數，唔恭喜佢，點對得住天地。

屌你老味呃負皮

係咩 起碼你仲講到野呀
衰撚過共產黨既話一早軟禁左你啦
順便幫埋你自殺都得

樓主柒到

你就咪使旨意，耶友自殺，天主係唔收，唔信你問下，你d耶友。

口德邨邨長？

撚人有恭喜死人咩
我係恭喜推國教果個人

冇話好威,但係開心就梗架啦

白粉報?

定係晴報妓者又想搵料作故仔

佢個仔明知要落地獄，都要下地獄。

我地係唔會笑佢，我地只係笑佢老母。

咁全香港死左個百鳩幾個學生哥 都係人地個仔啦 佢仲要做教育副局長 佢個條死唔開心係正常啊
其實係佢迫死人地個仔先

簡單講
政府係一間公司做左個垃圾制度 害死左幾十個學生
佢係中期加入去做 副局長 即係政府其中一個阿頭

死人係關佢事

關得佢事 就知會有報應

明？

好大愛呀

樓主正仆街
中共殺左咁多人唔見你話佢惡魔？

做咩姐你
走啦你老母
話人文盲根本你自己先係

冇人覺得威
只係覺得開心之嘛

咁答滿唔滿意呀呀叔

支持樓主
班傻閪將自己道德良知標準降到同老共一樣
搬出一堆冠冕堂皇嘅藉口掩飾

恭喜毛匪澤東一代暴君與世長辭

請善用起底功能
條友一時話自己00後，一時話自己29歲
3月尾開post話請假去日本，隔幾日又話失業幾年
假膠嚟唔駛理佢

學生自殺唔關局長事，唔通魚欄小販自殺至關佢事？

負皮再block
走啦連登唔啱你

你就咪撚用學生兩個字，你用人地個仔，我咪博你唔倒囉，猪兜

就係有良知既人至會覺得開心,

真正有良知既人至會睇得出個政府搞左咩出黎, 唔係乜都盲撐話政府好,

知道官員做得衰而見到佢地有報應, 有良知既人都會覺得開心,

剩番啲無腦無判斷力無良知既人, 至會好似機械人咁講冷血冷血,

因為佢地根本唔知發生梗咩事

依樣真 比人話根本topic都寫錯就扮睇唔到

有良心嘅仲可以叫香港人咩

紙媒？咁爆多啲料出黎丫～

由頭到尾只係恭喜「姓蔡嘅死左個仔」!
幾時恭喜個仔死呀？
紙媒？有料？你連恭喜乜都未知呀！

呢啲係姓蔡攪鳩人下一代嘅報應！
一如姓吳嘅姓袁嘅死屋企人一樣！

道德高地買樓仲難過香港，樓主就是最佳例子

正評。

樓主口德分+10

好多謝呢位做紙霉媒嘅巴打為呢個城市盡心盡力

為答謝巴打嘅努力，人嚟
同我賞賜呢位巴打

道德光環一個

道德高地二千公頃

仲有厚德邨單位一個

報應呢家野

自殺死到咪求仁得仁 死唔去半身不遂仲撚慘呀

點解要我走？我唔鍾意佢點解唔係佢走？

姓蔡嘅有份害死人啲仔女，而家天理循環，報應而已

同加害者講良心？

你一講報應就話你涼薄
報應不爽

又一件斯德哥爾摩症候群

紙媒d料仲慢過連登啦
咪笑死街坊

恭喜

吹撚漲咩
佢死埋另一個仔我開香檳添呀

樓主你唔駛班果班生翻，全香港人都鬧爆果兩件垃圾！

支持樓主

咁係你on9囉

咁你係咩人呀

多謝樓主開post 俾我一次過block 7你班左膠，五毛，假膠 冚家剷啦你地

係啦知啦，好似你而家咁樣就最撚開心啦

我老豆老母會聽你講？你老幾呀？

呢句既意思係我係你老豆呀，讀下書啦

pish

點解樓主要係連登度開post屌尻連登文化 恥笑本身就係一種文化 你唔鍾意可以唔跟但你唔可以否認呢樣野既存在 成件事就好似你去到西方國家屌尻人點解要用刀叉唔用筷子咁 不過樓主繼續咁認真都好既 唔係我地邊有得笑

樓豬永遠都唔敢回應呢段留言

真係盲兄

快回依到 速回 咪扮睇唔到。。

樓豬呢?

我唔會加把口埋去一齊恭喜 但更唔會去怪恭喜蔡若蓮死咗個仔嘅人 剩係單一睇一件事而唔去睇埋導致咁嘅原因其實唔係一件理智嘅事

如果教育局班人無咁漠視學生自殺 無將學生自殺歸咎於所謂「生涯規劃」 又無喺教改時話死兩個老師太少 民怨會咁累積沸騰？昨日因今日果 你唔重視人哋個仔嘅生命 要人去痛惜你個仔死？

我同意個仔好慘 因為好似做咗一件政治工具 仲要因為佢老母做錯嘅事 自個殺都要俾人係咁鞭屍 但搞成今日咁比起起因引致嘅結果 唔係更應該怪個老母？正常人係有惻隱之心 三九唔識七你（個仔）死撚咗點解要笑你？唔去反省自己 去責罵人刻薄？

Btw 要鬧請連同呢班人涼薄 視唔止一條嘅生命為單純數字嘅人。

教大大字報為「恭喜蔡匪若蓮之子魂歸西天」
唔係「恭喜死人」
唔係「恭喜有人死」
唔係「恭喜有人死左個仔」

西天 = 極樂世界 = 天堂，自殺既人傳說無得上天堂，恭喜佢死後上天堂明明係祝福，同你去到喪禮見到橫幅寫「早登極樂」一樣，同你對住家屬講「放心，佢已經去左天堂」一樣，咁點算涼薄？
做紙媒原來唔洗識字，唔怪得紙媒沒落

套用返你個句
唔鍾意唔好上連登 唔好留係香港
香港人係咁涼薄

樓主比人當狗咁撚
好心啦，自己講緊乜都唔知就咪衝出黎柒，仲要學人係度串柒柒，又不願面對事實，不肯承認錯誤，剩係識話人又盲又乜

炒晒車 曲到直

好柒呀

理撚得佢係咪假膠 就算係一啲都唔好笑

明明有好多正皮?個d撚樣驚俾人屌唔敢上水??

大把連登狗話個男仔抵死，唔係話佢老母抵死，成班有膽講冇膽認，垃圾，同支持諗住用支那侮辱中國人，但比人dq又話支那冇侮辱性，成班賤種乾閪係度縮縮縮，抵你班廢鳩成世比人踩住上

sources?

你點知係無辜 ?

希特拉當年不知幾得民心
你都戇鳩鳩

有少少邏輯先學人屌人啦傻仔

戇鳩仔
喺愛迪生條撚屌之前一早有人發明咁燈膽喇
佢只係買咗人地嘅專利再改良咗咋
發明？我呸